吉利 175

今年會唔會升到10蚊

8.87

10蚊 gogogo

想當年3個幾-5個幾嗰陣幾好炒, 因乜事突然扯到咁高??

又爆升

不要問 只要信

升穿

調整區帶量突破
調整區完美雙底
52周新高

從新高位去計，呢轉升浪起碼升3成以上

嘩屌10蚊

計到！ See17.5 入貨啦喂

依家10蚊仲入唔入貨好？